```{post} 2023-06-30
:author: "GuayaHack"
:tags: newbie, linux, virtualizacion, virtual box, incompleto
:category: wiki
:language: Español
:excerpt: 1
```

# Usando Linux en una Maquina Virtual

#todo:escribir

## Virtualización

## Virtual Box (VBox)

## Linux y otros Sistemas Operativos *nix




```{figure} template.md-data/tux.png
Tux
```

# Checks antes del MR

url
tags
date
title

# Checks despues del MR

indexing



## H22

### H3

